想問下讀緊神科嘅你或者之前公開試考得好嘅你係點溫書

尤其是數學同商科（econ/management)
我大概仲有一個月就考 已經每日溫書但都好迷惘

一個月？你考乜

操卷 重點係mark低錯咩
然後溫返所有錯過嘅嘢

斬件溫 1次1part

神科生分享經驗有乜用
根本佢地都係有天份
同一個方法人地用你10分一時間就做仲要做得好過你

呢到得失敗者😂

上堂專心聽書，揀自己鍾意同capable嘅科
過一排望返就發現啲嘢消化咗唔洗點溫都記到晒

技巧係提早溫，我都係提早一個月先開始溫
學霸係平時溫開，我地係最後一個月先溫，邊有得比

你而家先咁問
都注定攞唔到好成績
考緊嗰陣後悔自己點解咁垃圾啦

No already studying every day for alevels

a level*

天份

最主要都係天份

認真
個D咩讀書祕方我就唔知亦唔想吹水
你信唔信都好
天分係廢話
勤力先係皇道
同最緊要係知道自己係考緊試
所以溫個時又好考個時又好都要跟考試玩法去玩

勤力加自律

有冇辦法可以專注溫習或做功課